[吹奏京阿呢] 第一季中二病真係高質

呢兩個moment 真係好sweet
love is in the air
雖然第二季真係悶到痴線 但單睇第一季 歌正畫正

六花
京阿ni嘅第三季係咪百年難得

好有龍與虎出走果幾集個feel
完全出到二人世界個感覺 有冇多d呢劇情推薦

Dark flame master